覺唔覺鄭泳舜其實算建制派入面唔乞人憎既一個

前排立法會大亂鬥，成班保皇狗都殺紅了眼咁又推又撞又打泛民議員，留意到反而鄭泳舜從頭到尾都只係被動咁護住石禮謙議員，冇試過對泛民郁手郁腳，而且都冇d好醜惡好扭曲既表情
隨後建制派集體扑咪，個個建制派爭相出黎屌柒泛民，又扮受傷屈泛民，反正鄭泳舜淨係講咩希望大家和平理性，唔想有人受傷果d
呢個將來可能會係曾鈺成或者田少果d路線？

落地獄啦

講事實姐，又冇叫人投佢

算吧啦 建制狗無一個係無辜 個個都有份出賣香港 UGL 港珠澳大橋 全部都有佢份 一樣係出賣香港人利益

打手嚟講你都幾低質：溫和路線條橋你老母臭閪都唔buy啦

港珠澳大橋冇記錯泛民都有人撐

可能遲啲會係仇思達同劉正支持既對象

攬咗daddy未呀

收撚皮啦鄭錦鐘